---
sidebar_position: 6
---

# Панель History

В панели истории есть список ваших действий. Программа может записывать в список до 200 действий.
При выборе любого действия в списке проект возвращается в предыдущее состояние. Если вы измените какой-либо элемент вашего проекта после его установки обратно, действия после выбранного элемента исчезнут.
